競馬Fact Check｜ 直播八場谷草夜馬｜ Cloudy 陳華棟 子健 富仔提供貼士 20201125

#快活谷 #賽馬 #Appledaily

競馬Fact Check｜
直播八場谷草夜馬｜
Cloudy 陳華棟 子健 富仔提供貼士
20201125

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.74M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

史卓豐爭啲攞到位玩騎師邀請賽

Cloudy : 你唔好姐我啦, 好大壓力呀.